之前訓身282係咪可以去IFC

又話黃色經濟圈

你d錢去左手足到
都算係經濟圈

IFC 好多中資 手足唔好去

唔去 IFC ，去食 KFC， 無表態應該黃

去左手足到就唔好計較啦

一場手足

有冇手足可以比番我？？又話大家都唔賣

你都on9, 如果賺你咪又係自己袋, 柒左做蟹叫人幫你埋單你冇野吖

你個p牌仔閱讀理解有問題？話左唔賣又點樣自己袋，食屎啦五毛

咁你地捐比星火612 d錢其實都係扔落鹹水海，而家至少叫有得拎返兩三成啦

你係手足上年0.075就訓身買啦，
見有得賺先訓身買，算咩手足？

去KFC得唔得？

捐比星火既一百五十 宜家幾皮嘢返有得比 手足們

你真心撐既 第一日買左啦
第二三日先買果啲on99

支持埋黃色殯葬圈

第一次剪呢類型既，希望大家支持一下
我知今次既題目都幾有爭議性，
希望大家踩得輕手D

【毒談】282壹傳媒股價過山車? 黃色股票圈真係傻仔左?
我本人覺得黃色股票圈由一開始就係錯既，最後益哂班炒家
吹人買果D 唔知係係好心做壞事定有咩居心

希望大家多多支持
【毒談】282壹傳媒股價過山車? 黃色股票圈真係傻仔左?